外國手足有冇諗過學下玩槍

P牌推唔郁

學完可以點？

將技術引入香港。冇人知道最後會唔會發展成真係會出老解，定係更多嘅秘密暗殺事件，可能遲啲香港人真係要進口武器去保護自己。總之學咗就只有好處冇壞處。
而且睇新聞睇到咁辛苦，學啲特別啲嘅技能嚟發洩下唔好咩

推

同意
推

槍有幾難用？
上彈匣
開safety
上膛
買支airsoft 都練到
最緊要係硬件！！！

你開過真槍未
唔係你想像中咁易 就算係手槍後座力都好大
比個乜都唔識嘅人攞住支槍就算係五米距離都可以miss

香港邊到有真槍呀大哥
不切實制

開過g17
第一下槍口係跳得勁
開多2槍之後就適應咗

你要練後座control都係要真槍

呢個係咪真槍？

咁睇你覺得氣槍算唔算真槍囉

但佢同香港槍會搞，香港槍會玩真槍喎
上面寫shotgun
㩒入報名表睇下
但7月之後冇更新

加拿大、英國都可以考槍牌

香港槍會d人紅到黑

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

我紐西蘭絲 真係咩都做唔到 呢邊唔係人人可以有槍

唔係淨係要個牌咁簡單，仲要訓練自己做神槍手，要真係課金出去學
好多嘢練習同埋學架，例如限時內射中某個數量嘅target、模擬黑暗行環境中駁火等等

唔緊要架，可以去學self defense！我自己都學緊，絲打你都要快啲學

一早識